李卓人2011年曾投贊成票過港珠澳大橋

係咪想畀小麗老母公審你

今晚搵你

呢班仆街

清算

咁馮檢基呢？
郁文又話叫人白票
轉個頭又撐佢
馮檢基都唔係好野黎喎

一個撐倒錢落海
一個入中聯辦

然後郁文又白票但又叫你投中聯辦果個
點嫁

同一個人黎wor師兄

係唔係好嘢你覺得係取決於毓民撐唔撐?

投唔投李卓人同投唔投陳凱欣有咩關係?

九西班離地中產幾時先會學到新東咁生性

.

唔洗講咁多 身體最誠實 打住民主旗號既販民不斷賣港
但比班撚樣話收共產黨既黃毓民全部賣港議案都係投反對 真係唔知邊個收共產黨錢

Share via facebook

lm

其實港豬澳都唔係好多人反
香港人都有機會用到
係膠鐵廢姐

新東班含撚派都唔好得幾多

小心又俾人屈係毓粉

九西6席4席非保皇仲想點

屌你
投泛民咪一樣賣港
邊有分別
都2018 你同我講飯民多一席會好關鍵？？？？

屌你啦我冇話泛民狗好撚有用
不過九西唔係保蝗狗當道
要屌屌九東班垃圾好過

保皇同飯民有咩分別？
咪一樣賣港
你講九東， 一樣賣港派當選， 有L 分別？

起碼九西出游b
我就非本土不投，上次都投毓民
一係你就落去屌柒啲廢老囉

你個意思係“投泛民好過投建制”
所以九西多飯民議席， 九西選民質素就好過九東
其實你幾時有錯覺覺得“投飯民會好過投建制”
泛民投票意向同建制意向有撚分別？？
投票意向都一樣， 點解你會覺得九東選民會低質D？
根本都一樣

z

飯民係支持單程證, 當日飯民屌政府唔用盡單程證額度阻礙家庭團聚

李卓人係支持香港的賓印有居港權

冇錯

所以我依家邊個都唔投儲錢走佬

你